究竟人格惡劣到咩地步先會人格毀滅一個同佢無仇無怨嘅人

仲要每個大大小小post同留言都要追咬，一眼關七，精力十足
真係好煩膠

而且最重點係……根本就冇用
冇人睇你同幫你呀，青山院友

你唱歌真係好難聽呀

又多一條on9惡意膠搞我
連登果然好撚有愛

自己檢討下點解犯眾憎啦

自己除褲照鏡望望D人嘅反應

戇鳩vs戇鳩

我已經唔想理佢
但係佢不斷追咬我我真係覺得好奇趣
佢話我唱歌難聽，話我耶撚我唔會話佢人品差
不過不斷咁binc仲想企圖引人公審就
仲有話我匡智會畢業嘅話，你覺得係真去晒全香港匡智會學校睇下邊度有我入學紀錄
仲有就算真我都仲有人請我去法國遊山玩水，你坐住係度老作幻想咋傻閪

25 所以你們要棄絕謊言，各人與鄰舍說實話，因為我們是互相為肢體。
26 生氣卻不要犯罪，不可含怒到日落，
27 也不可給魔鬼留地步。
28 從前偷竊的，不要再偷，總要勞力，親手做正經事，就可有餘，分給那缺少的人。
29 污穢的言語一句不可出口，只要隨事說造就人的好話，叫聽見的人得益處。
30 不要叫神的聖靈擔憂，你們原是受了他的印記，等候得贖的日子來到。
31 一切苦毒、惱恨、憤怒、嚷鬧、毀謗，並一切的惡毒 ，都當從你們中間除掉；
32 並要以恩慈相待，存憐憫的心，彼此饒恕，正如神在基督裡饒恕了你們一樣。